香港製造係咪違反一個中國原則？

之前口罩not made in china都唔得
made in hk緊係唔得啦
係咪想搞分裂